用TD孖展買TSM，玩唔玩得過

TD孖展年利率9.25%，平均每月0.77%
睇番TSM股價每月計最少持平，多數升至少5％，唔會大跌。若果孖展長期持有，喺有限資金下，算係風險唔高下，增加收入嘅方法

利申本身用開TD，但IB利息平唔少，諗梗轉唔轉

係 瘋狂short put
收番黎嘅premium 就long call
fatfat

我TD 同IB都有. TD 個interface好用，IB做了孖展

9.25% 咁貴，用ib 算

年年都牛市

100000鎂係唔係 一年1.09%息?
平到顛

頭果10萬係1.59。10萬之後先計1.09
孖展買股票。自己睇返風險。一陣唔小心爆倉就GG